---
Тип: Задача
Описание: -
Исполнители: 
Проект: ВнедрениеЗнаний

Tags: Задача
regex-to-search: # "что-то" regex
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey" # "что-то" regex

День: 16 # Не трогать!
Месяц: 02 # Не трогать!
Год: 2023 # Не трогать!
дата_создания: 2023-02-16

дата_завершения: "2023-нет-нет"

Выполнено: нет
Результат: 
---

# [[Coding a Dubins Car Optimal Path Planner]]

> [!example]- Чеклист знания
> - Получение источников и ссылок
> 	- [ ] Получение одной ссылки
> 	- [ ] Получение ссылок на разные источники
> - Конспектирование
> 	- [ ] Достаточное для использования конспектирование
> 	- [ ] Полное конспектирование
> - Создание справок
> 	- [ ] Справки практического применения
> 	- [ ] Список терминов
> 	- [ ] Определение терминов из списка терминов
> 	- [ ] Список связанных тем(если нет внутри текста)
> - Внедрение в базу знаний
> 	- [ ] Создание связей с оригинальной страницей (этой)
> 	- [ ] Разбиение на подтемы
> 	- [ ] Атомизация - (по необходимости) разбиение конспекта по подтемам на страницы
> - [ ] Внедрение в практику
> 

<mark style="background: #FF5582A6;">**Содержание потом вырезается, все содержимое конспекта удаляется и содержание вставляется по шаблону входящего конспекта.**</mark> 


# Содержание 

https://www.youtube.com/watch?v=tjUVE3jto98

### Транскрипция

## Смотрите также:

> [!question]- Соурслист
> 1. https://www.youtube.com/watch?v=tjUVE3jto98



> [!quote]- Контекст
> ```dataview
> LIST 
> FROM !outgoing([[]])
> WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
> ```

---
#ВнедрениеЗнаний 
#Робототехника/

---

[^def]: термин
[^que]: вопрос